你企開d啦！ x你老母，阿嬸冇人識你喎

真係笑咗出來

Move over Melania! Hilarious viral clip shows the First Lady being completely upstaged by a Korean pop star, as a gaggle of screaming girl bypass her to crowd around the chart-topper

•The video was taken during President Trump and Melania's trip to South Korea earlier this week at an event focused on the 2018 Winter Games in PyeongChang
•In the clip, 47-year-old Melania is seen smiling at a group of schoolgirls as they start screaming in excitement while posing for a picture with her
•She seems to think the youngsters' enthusiasm is focused on her, however her expression changes to one of confusion when she sees K-pop star Choi Min-ho
•The 25-year-old is one of five members in the popular boy band Shinee

Awkward! A video showing Melania Trump being upstaged by a K-pop star Choi Min-ho during an event in South Korea has gone viral on social media

Confusion: The 47-year-old seemed rather put out when she realized who the girls were actually screaming for

Whoops: At first, Melania began smiling at the two girls in front of her, apparently under the impression that their excitement was aimed at her - rather than Minho, who was behind her

Surprise! 25-year-old Minho seemed to find the situation hilarious, and grinned in delight at Melania as she turned around to look at him

Realization: The mother-of-one seemed very confused at first, but quickly smiled at the pop star when she worked out who he was

Realization: The mother-of-one seemed very confused at first, but quickly smiled at the pop star when she worked out who he was

Moving on: After initially looking incredibly confused at the girls' reaction, Melania appeared to regain her composure and happily smiled while posing for more pictures with Choi Min-ho

Melania who? Students go crazy after seeing pop star Choi Min-ho

source: